比起「獨立調查委員會」，「集體訴訟機制」才更加有效和需要。

設立「獨立調查委員會」，即使調查完成後，提交完報告同建議。都未必可以就「黑警」的罪狀立即檢控，反而會令政府同黑警有時間沖淡事件，逃避應要負上的法律責任。

而設立「集體訴訟機制」，我們市民就不需要等待政府慢慢調查事實的「真相」。自己一個去對警察作出提告，以寡敵眾。亦能夠令更加多沒有能力負擔龐大訴訟費用的市民願意站出來，指證「黑警」。

這樣政府就不能以調查為由，延誤一切案件審訊。

因為現在其實已經證據確鑿，只是沒有辦法把所有「黑警」搬上法庭審判。

而且，即使所謂調查工作完成。政府亦只會交由律政司檢控，他們亦都能以較輕的罪名作出所謂的「檢控」。

對我們市民，比起事實的真相和所謂「改善建議」，我們要的是盡快將所有「黑警」繩之於法，搬上法庭裁決。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上